% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}{Coûts de mise en service}
	
	\begin{itemize}
		\item Matériel -- 300 000 \euro
		\item Logiciel -- 100 000 \euro
		\item Logistique (estimé) -- 400 000,00 \euro
		\item Budget conseil (pour la mise en place) -- 150 000 \euro
	\end{itemize}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Coûts de maintenance\footnote{Tous les coûts sont annuels}}
	
	\begin{itemize}
		\item Administrateur système -- 90 000,00\euro (salaire brut annuel, charges comprises)
		\item Wiki manager -- 75 000\euro (salaire brut annuel, charges comprises)
		\item Frais de maintenance (tablettes + serveur) -- 10\% du coût (estimé) : 26 400,00\euro
		\item Licence \emph{RedHat} -- 1000\euro
		\item Forfait internet des techniciens -- 144000\euro
	\end{itemize}
	
\end{frame}

\begin{frame}{Coût total}
	\begin{center}
		Total mise en service : 950 000\euro  \\
		Total annuel : 336 400\euro
	\end{center}
	\end{frame}